多謝你班休息撚

休息撚死全家

仲鬼唔放過你地

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

是但啦
樓豬出完Post自己都係出去行行企企
見警犬就走
同休息撚一樣冇撚用

唔關事
一連七日真係好攰

係理大
你班仆街繼續休息

含家產 休息狗

撐乜呀

整個休息撚LIST啦屌
10月害死周同學

唔係未見到就走咩？

原來要割了

多謝你地班死守撚就真
個撚個以為呢道係中大 理大係圍必死既地形黎架含家產
仲話入hall避 訓撚醒未呀屌你老母
平時比意見就話係割 而家出事就叫人出黎 屌休息撚 含啦屌你老母
而家出緊去 希望可以從出面開出一條退路
咪撚再開花 所有人去poly
何文田站有開 可以從果邊開路

唔守大學，點解唔早撒

分化撚 拉